利物浦黎香港踢波點解入境處唔拉佢地非法勞工

如題，點睇？

因為合法

咁點解淨係拉利物浦？
水晶、西布、李城果啲唔係人黎

有場紙

佢地都係 唔打費事topic太長

人場唔係旅遊入境咪得囉

已解釋，完。

Working holiday